大家食J 簡直係毒撚食堂

選擇多, 又唔迫
幾多餸菜揀 蔬菜都唔少
平時出街食菜都唔多條
個日肚餓又可以轉飯
想食辣又夠辣 辣過譚仔多多聲

不過價錢貴過一般米線
除左總店外地點都麻麻地

最緊要係個恐龍頭骨湯底夠特別

乜貴過其他米線鋪架咩

利申 淨食過土瓜灣個間

過山雞

總店係邊間,去試一下

我屌

鐘意去油麻地果間

毒撚行完信和再去現時點,睇完落返去就可以開餐

路線一流

下下五十蚊埋單，餐餐食唔撚掂

過山雞酸辣米線中辣凍奶茶. 完

劣食之元祖